3月中去台中5日4夜求行程

平時都係去開台北多
所以今次就兩個人去台中5日4夜
唔熟有D咩玩 住邊都未知

清境-->大自然

逄甲夜市最出名

台中去清境 係咪真係要兩個鐘

個人建議唔好去日月潭，大伏黎